葉劉：成立獨立調查委員會唯一目的係報仇！

BINGO！

至於不少聲音要求成立的獨立調查委員會，林鄭月娥當時以加入兩名新監警會成員作回應，葉劉淑儀指除非有人想尋仇，「他踢我一腳，我要踢回他、要罰他」，否則不認為要成立獨立調查委員會。一直主張成立獨立調查委員會調查整件社會事件的張炳良指，監警會沒足夠法定的調查權力，而不論任何一個政府部門，包括警隊在內都不會希望被人調查，但他認為政府不應只考慮單獨部門的利益。

尋咩仇
係清白既邊會有事發生

炳良

獨立調查委員會根本係垃圾黎
望沙中線就知

你啲警察成日話自己唔係黑警,成立獨立調查委員會咪一清二楚囉.

佢講啱一半
証實黑驚逼害香港人

查=報仇
差佬周街查d人=報仇

即係政府 官員 黑警做錯嘢又唔駛負責嘅
市民個個就又拉又鎖

而家你地做緊既野唔係報仇咩
立法, 清算, 濫捕, 跟踪
有邊樣唔係

阿姐姐係咪覺得有警暴？如果冇又點「他踢我一腳，我要踢回他、要罰他」？

政府唔成立獨委得一個目的： 警察黑過林鄭塊閪

原來係用黎報仇，咁警隊係咪用黎尋仇？

行得正企得正，怕咩俾人查

條女係咪思覺失調

Solomon.gif

無犯法怕乜人查

行得正企得正冇犯法怕咩野人查

沙中線成立獨立調查委員會, 目的係報仇!?

法庭所有判決根本就係報仇

唔係咩啊！

其實即係佢自己都認黑警有問題

你點個嫁?

你點知嫁?